呢家有冇人打丁會幫條丁消毒左先

搽啲酒精落去好爽

用開白花油 返唔到轉頭

用開硫酸

1比49漂白水

變形金剛？

通常用酒精搽完再用火機燒一燒條J 先開始打, 讀書做Lab 時老師係咁樣教消毒的

屋企間房都換左做紫外光燈, 戴住黑超J

用開火酒

紫外光